<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Chưa phân loại &#8211; YN Cosmetics</title>
	<atom:link href="http://localhost/wp/category/khong-phan-loai/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://tranthingoanh.github.io/mywordpress</link>
	<description>Be natural, Be beautiful, Be you</description>
	<lastBuildDate>Sat, 05 Jun 2021 08:04:42 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>4 MÓN BẢO BỐI THẦN KỲ GIÚP CÁC BẠN NỮ “DẬY THÌ THÀNH CÔNG”</title>
		<link>https://tranthingoanh.github.io/mywordpress/2021/06/05/4-mon-bao-boi-than-ky-giup-cac-ban-nu-day-thi-thanh-cong/</link>
					<comments>https://tranthingoanh.github.io/mywordpress/2021/06/05/4-mon-bao-boi-than-ky-giup-cac-ban-nu-day-thi-thanh-cong/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[yennhi]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 05 Jun 2021 08:03:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<category><![CDATA[Tin Tức]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://tranthingoanh.github.io/mywordpress/?p=90</guid>

					<description><![CDATA[<p>&#160; Dạo gần đây, trên các trang mạng xã hội xuất hiện trào lưu vô cùng thú vị mang tên “dậy thì thành công”. Các cô gái thi nhau khoe những tấm ảnh trước và sau độ tuổi dậy thì với sự khác biệt khá lớn làm cư dân mạng phải trầm trồ. Phía dưới [...]</p>
<p>Bài viết <a rel="nofollow" href="https://tranthingoanh.github.io/mywordpress/2021/06/05/4-mon-bao-boi-than-ky-giup-cac-ban-nu-day-thi-thanh-cong/">4 MÓN BẢO BỐI THẦN KỲ GIÚP CÁC BẠN NỮ “DẬY THÌ THÀNH CÔNG”</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a rel="nofollow" href="https://tranthingoanh.github.io/mywordpress">YN Cosmetics</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>&nbsp;</p>
<p>Dạo gần đây, trên các trang mạng xã hội xuất hiện trào lưu vô cùng thú vị mang tên “dậy thì thành công”. Các cô gái thi nhau khoe những tấm ảnh trước và sau độ tuổi dậy thì với sự khác biệt khá lớn làm cư dân mạng phải trầm trồ. Phía dưới những tấm hình này có rất nhiều bình luận với nhiều ý kiến khác nhau. Trong đó, có một bình luận cho rằng “Muốn dậy thì thành công thì căn bản là phải đẹp. Vịt con có thể hóa thành thiên nga vì sinh ra nó đã là thiên nga rồi”.</p>
<p>Ý kiến này làm cho nhiều bạn nữ có vẻ ngoài chưa thật sự lôi cuốn cảm thấy vô cùng tự ti. Thế nhưng, <strong>Lam Thảo Cosmetics </strong>cho rằng: nếu biết cách, bất kỳ bạn nữ nào cũng có thể tỏa sáng theo cách riêng của mình. Và dưới đây là gợi ý của chúng tôi về những món bảo bối giúp các bạn nữ tuổi teen “dậy thì thành công”.</p>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li><strong>Bảo bối số một: Nước tẩy trang – phang hết bụi bẩn</strong></li>
</ul>
<p>Tuổi teen là độ tuổi mà cơ thể có nhiều sự biến đổi. Lúc này, các hoocmon hoạt động mạnh mẽ, đặc biệt là loại hoocmon androgen gây tăng tiết bã nhờn. Lượng bã nhờn dư thừa này, kết hợp cùng với bụi bẩn từ các hoạt động hằng ngày gây bít tắc lỗ chân lông và sinh ra mụn. Muốn loại bỏ các chất bẩn này thì chỉ rửa mặt thôi là chưa đủ. Các bạn nữ nên trang bị thêm cho mình một lọ nước tẩy trang, giúp làm sạch bụi bẩn mắc kẹt sâu trong lỗ chân lông, đồng thời kiềm dầu và cân bằng độ ẩm cho da.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Tuy nhiên, làn da tuổi teen còn tương đối nhạy cảm, không thích hợp với những sản phẩm nước tẩy trang có tỉ lệ cồn cao. Các bạn nữ ở độ tuổi này nên ưu tiên chọn những loại nước tẩy trang có chứa các thành phần làm sạch từ tự nhiên như Axit Citric (có trong các loại rau quả thuộc họ Citrus, gồm bưởi, cam, chanh,..) và các tinh chất làm dịu da, se khít lỗ chân lông có nguồn gốc thiên nhiên như: nha đam, hoa hồng,…</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Sản phẩm <strong><a href="http://bit.ly/36cjgnE" target="_blank" rel="noopener">nước tẩy trang Natury Bio Oil &amp; Mixte Skin Micellar Water</a> </strong>gồm các thành phần: Aqua (Nước), Aloe Barbadensis Leaf Juice*(chiết xuất lá nha đam), Rosa Damascena (Rose) Flower Water (tinh chất hoa hồng), Citric Acid,… được công nhận là sản phẩm đạt chuẩn BiO Organic bởi Viện nghiên cứu Hàn lâm Khoa học Pháp. Đây là sản phẩm nhận được nhiều sự khen ngợi từ các beauty bloggers chuyên về làm đẹp cho tuổi teen vì khả năng làm sạch sâu và độ lành tính kể cả khi sử dụng cho làn da nhạy cảm.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Hiện <strong><a href="http://bit.ly/36cjgnE" target="_blank" rel="noopener">nước tẩy trang Natury Bio Oil &amp; Mixte Skin Micellar Water</a> </strong>đang được bày bán tại cửa hàng của <strong>Lam Thảo Cosmetics</strong> với mức giá khá hợp túi tiền: 160k cho chai 100ml và 350k cho chai 530ml. Mua hàng<strong> <a href="https://bit.ly/36cjgnE" target="_blank" rel="noopener">tại đây.</a></strong></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><img src="https://file.hstatic.net/200000135107/file/natury_bio_oil___mixte_skin_micellar_water_85d5eade86a345a790620028955dfe45_grande.jpg" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li><strong>Bảo bối số 2: Sữa rửa mặt – nhặt sạch bã nhờn</strong></li>
</ul>
<p>Một sai lầm thường thấy ở các bạn nữ tuổi teen đó chính là sử dụng sữa rửa mặt không qua chọn lọc. Các bạn thường có xu hướng lựa chọn những loại sữa rửa mặt mà bạn bè mình hay dùng hoặc được quảng cáo rầm rộ trên TV. Các bạn không hề biết rằng, sữa rửa mặt cũng giống như quần áo, phải lựa chọn sao cho phù hợp với từng loại da: da khô, da dầu, da hỗn hợp thiên khô, da hỗn hợp thiên dầu, da nhạy cảm,… Nếu chọn không đúng loại rửa sữa mặt có thể làm cho các vấn đề về da trở nên nghiêm trọng hơn.</p>
<p>Dưới đây là những sản phẩm mà <strong>Lam Thảo Cosmetics </strong>gợi ý cho từng loại da cơ bản:</p>
<ul>
<li><strong>Da khô</strong></li>
</ul>
<p>Da khô là loại da dễ bị bong tróc, khi sờ vào thường có cảm giác sần rùi và rất dễ nhìn thấy các nếp nhăn. Nguyên nhân là do làn da thiếu hụt lipid khiến da dễ mất nước, thiếu độ ẩm. Đây là loại da dễ gặp tình trạng lão hóa nhất.</p>
<p>Bạn nữ nào sở hữu làn da này nên chọn những loại sữa rửa mặt có chứa ít thành phần hóa học giúp làm sạch mạnh như Sodium Lauryl Sulfate (SLS), chất tạo bọt, xà phòng,… Những chất này sẽ tẩy sạch đi cả lớp dầu tự nhiên trên da, khiến da mất đi độ ẩm cần thiết và làm cho làn da của bạn căng cứng, khó chịu.</p>
<p>Sản phẩm phù hợp với loại da này chính là <a href="http://lamthaocosmetics.vn/products/sua-rua-mat-dang-gel-simple-kind-to-skin-refreshing-facial-wash-150ml" target="_blank" rel="noopener"><strong>Sữa Rửa Mặt Dạng Gel Simple Kind To Skin Refreshing Facial Wash</strong></a>. Đây là sữa rửa mặt cam kết 100% không chứa SLS, hương liệu nhân tạo và xà phòng, vì thế không làm cho làn da căng cứng sau khi sử dụng. Ngoài ra, sản phẩm còn được bổ sung Vitamin E và B5, nuôi dưỡng làn da mềm mại và ẩm mịn hơn. Hiện sản phẩm này đang được bày bán tại Lam Thảo Cosmetics với giá 120k/150ml. Mua hàng <strong><a href="https://lamthaocosmetics.vn/products/sua-rua-mat-dang-gel-simple-kind-to-skin-refreshing-facial-wash-150ml" target="_blank" rel="noopener">tại đây.</a></strong></p>
<p><img src="https://file.hstatic.net/200000135107/file/sua_rua_mat_dang_gel_simple_kind_to_skin_refreshing_facial_wash__1__ce6b80ffa5274a8dabf831e3c3ec401d_grande.png" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li><strong>Da dầu (hay còn gọi là da nhờn)</strong></li>
</ul>
<p>Ngược lại với da khô, da dầu là loại da dư thừa bã nhờn. Da trông cũng nào cũng thật “bóng loáng”. Lượng bã nhờn này nếu không được làm sạch trong một khoảng thời gian dài sẽ gây bít tắc lỗ chân lông, làm cho lỗ chân lông ngày càng to ra và phát sinh mụn bọc, mụn đầu đen.</p>
<p>Các bạn nữ sở hữu làn da dầu thường phải chịu khó chăm sóc hơn các loại da khác. Các bạn nên chọn lựa sữa rửa mặt có chứa thành phần giúp loại bỏ lượng dầu thừa và hỗ trợ kiềm dầu tốt. Đối với loại da này, Lam Thảo Cosmetics khuyên bạn nên sử dụng <a href="http://lamthaocosmetics.vn/products/sua-rua-mat-tra-xanh-innisfree-green-tea-foam-cleanser-mau-moi-2019" target="_blank" rel="noopener"><strong>Sữa Rửa Mặt Trà Xanh Innisfree Green Tea Foam Cleanser</strong></a>. Sản phẩm có chứa các thành phần làm sạch tự nhiên như Kaolin, Glycerin và khả năng tạo bọt tốt, dễ dàng làm sạch sâu trong lỗ chân lông. Ngoài ra, sản phẩm có chứa Camellia Sinensis Leaf Extract (chiết xuất từ tinh chất trà xanh) giúp chống tia cực tím, kháng khuẩn và bảo vệ da trước các tác động xấu từ môi trường, từ đó làm chậm tiến trình lão hóa.</p>
<p>Sản phẩm đang được bày bán tại <strong>Lam Thảo Cosmetics</strong> với giá 165k/150ml. Mua hàng <a href="https://lamthaocosmetics.vn/products/sua-rua-mat-tra-xanh-innisfree-green-tea-foam-cleanser-mau-moi-2019" target="_blank" rel="noopener"><strong>tại đây.</strong></a></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><a href="http://lamthaocosmetics.vn/products/sua-rua-mat-tra-xanh-innisfree-green-tea-foam-cleanser-mau-moi-2019" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://file.hstatic.net/200000135107/file/5072c3563bc31667cea6c641a4f6eb52-removebg-preview_7b6a1847190640abaa69db5c6ebc24eb_grande.png" /></a></p>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li><strong>Da nhạy cảm</strong></li>
</ul>
<p>Da nhạy cảm là loại da dễ bị kích ứng, nóng rát, ửng đỏ khi tiếp xúc với mỹ phẩm hoặc khi chịu tác động của môi trường bên ngoài. Da nhạy cảm có thể do bẩm sinh, hoặc do sử dụng mỹ phẩm có chứa Cortibion (thường có trong kem trộn) khiến da bị bào mòn. Đây được đánh giá là làn da rất khó chiều.</p>
<p>Khi chọn sữa rửa mặt cho làn da này, các bạn hãy ưu tiên chọn những sản phẩm không tạo bọt, không có mùi hương, và không chứa paraben gây mất cân bằng độ PH.  Khi nhắc đến da nhạy cảm, chúng ta không thể không nhắc đến thương hiệu La Roche-Posay, được biết đến là thương hiệu chuyên cung cấp các sản phẩm dành riêng cho da nhạy cảm, trong đó có <strong>sữa rửa mặt La Roche-Posay Toleriane Hydrating Gentle Cleanser</strong>. Sản phẩm này hoàn toàn không chứa hương liệu, không chất tạo bọt, với thành phần chính là nước khoáng thiên nhiên, Vitamin B, Vitamin E giúp làm sạch và nuôi dưỡng làn da nhạy cảm một cách nhẹ nhàng nhất.</p>
<p>Giá của sản phẩm này khá chát, 384k/200ml. Nhưng <strong>Lam Thảo Cosmetics</strong> khẳng định đây chắc chắn sẽ là sự đầu tư cực tốt cho làn da nhạy cảm của bạn. Mua hàng tại đây.</p>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li><strong>Bảo bối thứ 3: Kem chống nắng – lựa chọn đúng đắn</strong></li>
</ul>
<p>Nếu tẩy trang và rửa mặt là hai bước quan trọng nhất trong quá trình làm sạch và dưỡng da thì chống nắng lại là bước quan trọng nhất trong việc bảo vệ da dưới tác động của môi trường bên ngoài, đặc biệt là ánh nắng mặt trời – kẻ thù số một của làn da bạn gái.</p>
<p><strong>Kem chống nắng có hai loại: chống nắng vật lý và chống nắng hóa học.</strong></p>
<ul>
<li><strong>Kem chống nắng vật lý: </strong>là loại kem chống nắng có thành phần chính là Zinc Oxide và Titanium Dioxide, giúp phản xạ lại tia UVA/UVB khiến chúng không thể xuyên qua lớp biểu bì và làm hại da. Nhược điểm của loại kem chống nắng này là khi sử dụng sẽ để lại một lớp màng trắng mỏng trên da trông rất kì cục và đôi khi làm cho da cảm thấy bí.</li>
<li><strong>Kem chống nắng hóa học: </strong>là loại kem chống nắng có chứa Avobenzone, Oxybenzone, Sulisobenzone giúp hấp thu và phân hủy tia UV trước khi nó có khả năng làm hại da. Loại kem chống nắng này không để lại lớp màng trắng như kem chống nắng vật lý, nhưng yêu cầu phải bôi kem 15-20’ trước khi ra nắng và bôi lại sau 2h để phát huy tối đa công dụng.</li>
</ul>
<p>Việc phải chọn lựa chống nắng vật lý hay chống nắng hóa học thật đau đầu phải không nào? <strong>Lam Thảo Cosmetics</strong> sẽ giải quyết vấn đề này cho các bạn bằng cách giới thiệu sản phẩm <a href="https://lamthaocosmetics.vn/products/kem-chong-nang-tone-skin-aqua-tone-up-uv-essence-spf50-pa" target="_blank" rel="noopener"><strong>Kem Chống Nắng Nâng Tone Da Sunplay Skin Aqua Tone Up UV Essence SPF50+ PA++++</strong>.</a> Đây là sản phẩm kem chống nắng 2 in 1: vừa chứa thành phần chống nắng hóa học Bis-Ethylhexyloxyphenol, vừa chứa thành phần chống nắng vật lý Zinc Oxide và Titanium Dioxide, giúp tạo màn bảo vệ kép cho làn da trước ánh nắng mặt trời suốt 16h. Hơn nữa, sản phẩm có chứa chiết xuất ngọc trai ánh tím nhẹ nhàng, khi thoa đều lên da sẽ giúp nâng tone một cách cực kỳ tự nhiên. Sản phẩm cũng có thể được các bạn nữ sử dụng thay chế cho kem nền khi đi học.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p><a href="http://lamthaocosmetics.vn/products/kem-chong-nang-tone-skin-aqua-tone-up-uv-essence-spf50-pa" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://file.hstatic.net/200000135107/file/g_nang_nang_tone_da_sunplay_skin_aqua_tone_up_uv_essence_spf50__pa_____6953a0334fae4ac0979176d3cf3294df_grande.jpeg" /></a></p>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li><strong>S</strong><strong>on dưỡng môi – thoát kiếp chết trôi</strong></li>
</ul>
<p>Vì tuổi teen vẫn đang là lứa tuổi ngồi trên ghế nhà trường nên tô son khi đi học là một điều cấm. Tuy nhiên, các bạn vẫn có thể “ăn gian” bằng cách sử dụng những loại son dưỡng môi có màu tự nhiên như hồng cam nhạt, hồng đào nhạt, hồng baby, cam đào nhạt,… vừa giúp đôi môi ẩm mượt, mềm mịn hơn, vừa làm khuôn mặt sáng bừng, đầy sức sống.</p>
<p>Sản phẩm mà <strong>Lam Thảo Cosmetics </strong>khuyến nghị cho các bạn chính là <a href="https://lamthaocosmetics.vn/products/son-duong-doi-mau-ynm-rainbow-honey-lip-balm" target="_blank" rel="noopener"><strong>Son Dưỡng Đổi Màu YNM Rainbow Honey Lip Balm. </strong></a>Đây có thể gọi là nữ hoàng của dòng son dưỡng, với thành phần hoàn toàn từ tự nhiên như: sáp ong, tinh dầu hạt Maca, và chiết xuất thảo mộc giúp cấp ẩm tối đa. Thêm vào đó, son có khả năng đổi màu ở nhiệt độ khác nhau. Cụ thể, ở nhiệt độ thấp, son lên màu hồng cam nhạt nhẹ nhàng. Ở nhiệt độ cao hơn, son lên màu hồng đào nữ tính, khiến cho đôi môi bạn mềm mịn và ngọt ngào giống y như mật ong. Một điểm công cho thỏi son này nữa đó chính là vẻ ngoài cực kỳ bắt mắt với lớp vỏ được phủ kim tuyến màu cầu vồng pastel siêu dễ thương. Giá của em này rất mềm, chỉ 105k thôi. Nhanh tay mua hàng <strong><a href="http://lamthaocosmetics.vn/products/son-duong-doi-mau-ynm-rainbow-honey-lip-balm" target="_blank" rel="noopener">tại đây.</a></strong></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><a href="http://lamthaocosmetics.vn/products/son-duong-doi-mau-ynm-rainbow-honey-lip-balm" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://file.hstatic.net/200000135107/file/son_duong_doi_mau_ynm_rainbow_honey_lip_balm1_2c04d0578c8c4c8e87bb9d835c29508d_grande.jpg" /></a></p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Hi vọng qua những gợi ý làm đẹp mà <strong>Lam Thảo Cosmetics </strong>vừa nêu sẽ giúp ích cho các bạn nữ tuổi teen để các bạn sở hữu một vẻ đẹp “cả gỗ lẫn sơn”. Và quan trọng hơn, các bạn hãy nhớ rằng bảo bối mạnh nhất của con gái chính là sự tự tin. Cho dù là vịt thì các bạn cũng hãy là một nàng vịt xinh đẹp nhất.</p>
<p>Bài viết <a rel="nofollow" href="https://tranthingoanh.github.io/mywordpress/2021/06/05/4-mon-bao-boi-than-ky-giup-cac-ban-nu-day-thi-thanh-cong/">4 MÓN BẢO BỐI THẦN KỲ GIÚP CÁC BẠN NỮ “DẬY THÌ THÀNH CÔNG”</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a rel="nofollow" href="https://tranthingoanh.github.io/mywordpress">YN Cosmetics</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://tranthingoanh.github.io/mywordpress/2021/06/05/4-mon-bao-boi-than-ky-giup-cac-ban-nu-day-thi-thanh-cong/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
